香港民族黨現公開保安局給予本黨的文件

香港民族黨現公開保安局給予本黨的文件：
The HKNP hereby publishes the documents received from the Security Bureau:

Recommendation on Prohibiting the Operation of HKNP

Events relating to Prohibiting the Operation of HKNP (Vol 1)

Events relating to Prohibiting the Operation of HKNP (Vol 2)

Events relating to Prohibiting the Operation of HKNP (Vol 3)

Letter from Security Bureau 2018.07.17 (Chinese)

Letter from Security Bureau 2018.07.17 (English)

有排睇
慢慢睇

警察為左搞呢壇野用左幾多人力物力落去

真係好得閒

由猿國強個時開始，用左幾年時間，終於堆砌到相關條文

幾百頁
見到有哂啲節目嘅transcript，仲要係廣東話
佢真係擺咗痴線咁多人力物力落去

幻想吓負責落transcript嘅黑警真係笑咗出嚟

政府預左一定要打CASE
埋PDF我抽過睇好足料

好難有位打

林鄭真係法治治港

佢任內一定會搵晒香港既惡法出黎將佢地發揚光大

大家諗下佢述職果時幾叻，同習總講，其實香港唔洗立23條，因爲香港一向都有23條，只係前任果三個白痴唔識用

其實佢啲料似乎全部都係已經公開嘢
只不過係集中記錄哂識嘢

其實最終理由咪又係政府玩哂嘅「國家安全」，根本用香港法院打case最後都係被釋法

689時段鬼有人玩寫ESSAY

7婆係好熟制度去做PK野

剝奪政治權利終身後，剝奪埋組織嘅權力，以後有陳浩天嘅組織就畀人話危害國家安全，但又唔拉鳩人

之前鳩達有提過

警察內部成立左個類似政治部既東西，專門記抵政治人物既一舉一動，如fb 言語，同咩人傾過計全部有哂record

每個政治人物都有幾吋厚file ， 佢地處理政治事件當黑社會咁做，咩字頭全部分好哂，有哂關係圖。

睇黎係堅

真係浪費公帑
根本全部都係公開嘢
嘥錢做文字傳譯，save個audio file咪得囉

大把錢 促進就業

女人係咁陰濕

威權政府基建促進GDP

完全唔係
一耐左GOOGLE都好難搵

3萬幾個毅進仔分分鐘分左2萬人用一年時間先整到

咁多中文字

又唔洗去巡邏

又無機會比街客投訴

荀位

燒晒碟喇 不過法律野要black & white

砌呢份野出黎都有排砌 港共真係不遺餘力

痴撚線

睇到曬平時交稅交差餉用黎做乜啦

多到可以出書，幾冊都得

推

Too long don’t read

其實淨係睇第一份
由47頁B) Consideration under....開始睇起就夠

main point係
1. 主張獨立同埋有計劃咁宣傳獨立，違反基本法同國家安全
2. 民族黨話過唔排除流血革命，威脅公眾安全
3. 民族黨有歧視非香港人既發言

但都幾on9
佢提出唔到民族黨做成既人財傷亡
亦都無論證目前點樣令到任何人既人身安全受威脅
所謂既歧視發言更加只係其他國家保護主義政策既等級

所以日後政黨只要唔排除衝，唔同意一國兩制，同支持本土優先
唔理其實未衝過，唔理政綱只係逐步宣傳未見成效，都可以出事

值得一提既係參與星火送暖光既旺角義士捐款，亦都計做威脅公眾安全既理由之一
其他光譜既抗爭者真係唔好再以為可以獨善其身

港英時代既政治部又翻左生
以前就捉共狗
依家就捉本土派

重點係佢依家搞民族黨先show到有幾多,其他未搞嗰D你都唔知佢收左幾多料

都痴撚線
仆你個街黑警用晒d人力物力搞呢d
而家香港人連結社自由都冇
學人講基本法
笑話

剩係會記低反對派 定建制派都會記錄?

鳩達話可能會摺台
傳真社比黃絲cut水喉

有班小學雞仲講咩改名開過無事

香港警察部係train左一班現任警員做三合會專家

到時上庭係會以專家身份指證你們的nature一樣就而法院採納就可以

現在中共係放權比政府班ao同警司級決定點sm你

你班人連政府下一步點出招都唔知

直接打俾幾位負責人查詢
問下佢有咩可以做
佢唔答得完整就申訴專員

表達意見 = 有實際行動

即係以言入罪

當做行為藝術算啦...

寫明唔理警察部

無掂黃賭毒，無實際犯過恐嚇勒索之類
要屈做三合會頗勉強下
呢個要睇港共可以去到幾無恥

成條例係三合會與非法組織

政府講明砌條友非法組織

信紙係保安局，唔係警察部
署名人都係保安局首席助理秘書長
你如果仲係有唔明應該打去問

擺明有卧底
政府愈做愈仆街

三合會可唔可以用呢條例收哂佢地皮
三合會危害社會安全

附表2
[第8條]
不受調查的行動
1.在行政長官證明會影響香港保安、防衞或國際關係(包括與任何國際組織的關係)的事情上所作的行動。 (由1998年第25號第2條修訂)
2.在香港任何法庭或審裁處的任何民事或刑事法律程序的展開或進行，包括是否為任何罪行檢控任何人的決定。 (由1997年第80號第102條修訂)

香港所謂本土派想郁政府連香港點玩都未知

三合會黑警一家親

330頁：畫面 毅進仔

利申：非獨派

擺上網畀外國記者睇

普通人唔係kol無事係唔洗怕

d100班老野開始閃
熱時放風話摺
其實都無la

你睇下浩天的pdf,政府的料好足,搵sc砌都無咩勝算
同埋呢條例寫果陣係黑社會橫行, 係寫到好wide係無得打

有咩好討論？
法律龍門任佢擺
中意落你邊條咪邊條wfc

個堆野分分鐘支那有份派人黎做. 政府無限資源, 用行政手段撚死港獨.